 alínea c em municípios de cinqüenta mil e um a cem mil habitantes o subsídio máximo dos vereadores corresponderá a quarenta por cento do subsídio dos deputados estaduais alínea d em municípios de cem mil e um a trezentos mil habitantes o subsídio máximo dos vereadores corresponderá a cinqüenta por cento do subsídio dos deputados estaduais 